1113 誠哥苦主區

錯信誠哥跟佢價47蚊買，輸到仆直，有冇人渣緊 止唔止蝕

$48走哂 諗緊$40入返手

已入